什麼是港版國安法？｜港版國安法VS基本法23條｜如何反駁小粉紅/藍絲對國安法的論點？｜香港正式與中國攬炒｜

我正式宣布，
香港與中國的攬炒正式開始！
港版國安法的通過⋯⋯
很多人都很灰心，
但我們該要重拾心情，
改變策略，
一起對抗這個極權中共體制！
還有誰到現在都不明白什麼是「港版國安法」的話，
務必一定要看喔！！

清楚易明，push

推